[工程撚] 出來做野幾年 發現社交圈子越嚟越細

做左幾年工程撚
日日OT有開工冇收工
慢慢發現個人越嚟越摺
唔熟既朋友全部斷哂聯
熟嘅又少見咗
早排幾日連假竟然完全冇人約
想問下全能嘅連登仔
出左來做野之後可以點擴闊社交圈子

利申：唔信教 唔會返教會

約炮

估計樓主唔止失去社交網絡

係一早失去社交能力

邊範工程

最多連登仔屌嘅Civil

我都係咁

冇喔 基本23~25歲 已經同曬其他人 零聯絡

舊朋友搵你 先驚 一係借錢 一係sell保險

學自己一個過

人越大. 越難識純友誼既FD 啦.
讀書時識既FD. 就算冇共同興趣. 都可以出嚟鳩吹鳩HEA 一日
做咗嘢. 真係冇朋友. 嗰D 所謂朋友都係因為有利益

唔係工程撚都覺

本身已經冇女
而家連朋友都唔多個
出街睇見啲人
個個成雙成對有講有笑
而自已得返一個人
日日做狗返工放工
嗰種孤獨感真喺好難頂

移民囉
香港真係垃圾港黎
零朋友真係大把
成班垃圾淨喺識返工

同感 BS狗

OT真係死症嚟
唯有盡量日R多D朋友出街或者去玩

同你差唔多
基本上已經唔係淨係工程界
稍為忙少少既工都係咁
有時唔係工時長短問題
放左工都要增值
放假就用黎休息 根本冇社交可言

喂！我結婚啦喎！預咗你一位！

其實毒撚一個更開心

忙果陣反而唔覺
日日返到屋企已經攰到訓
冇時間諗咁多嘢
早排轉左份相對輕鬆少少既工
叫做有返少少私人時間先發現
原來自己已經冇乜幾個朋友
可以成日都冇一個whatsapp搵你

樓主有冇打機？不如自組打機小組一齊打

識唔到女朋友, 咪試下識男朋友LOL

OT 文化真係好on9

咩盤
我都係好撚摺

是但啦

社交圈子係重要

有時間增值吓自己

裝吓身 操fit d

得閒屌吓女其實都夠

Same

你份工得閑都冇年得閑陪你

OT真係死症
身邊d朋友個個放得早
就算準時走都要人等勁耐
有時仲攰到唔想約人
漸漸就越黎越陌生

懷着一個「工程師之夢」，一名24歲青年雖然曾經高考觸礁，但努力不懈，透過就讀IVE最後成功考入香港理工大學，並成為助理工程師，但距離實現理想近在咫尺之際，卻因不堪工作壓力，昨晨在觀塘住所七樓躍下自殺身亡。死者的家人、同事均悲慟難過，身在澳洲的女友連日來雖不斷安慰和鼓勵他，希望他「加油」，但仍未能阻止他放棄生命，為此傷心欲絕。
記者：劉永明 簡明恩 張培生

墮樓身亡青年張贊明，今年24歲，與家人居於觀塘翠屏南邨翠松樓一單位。事發於昨晨8時許，阿明離開住所後沒去上班，稍後被人發現他在大廈7樓走廊徘徊。不久之後，大廈保安員聽到隆然巨響循聲查看，見他全身披血，倒在翠松樓對開地上昏迷，立即致電報警。

fb曾留言：最緊要識做人警員及救護員到場證實他已死亡，警方證實死者身份後，聯絡到他在香港大學讀書的胞弟到場認屍，警員稍後再在阿明家中撿獲三頁紙遺書，分別寫給其女友「米米」、家人及公司，內容大致透露因工作問題感到不快，警方認為事件無可疑，稍後安排遺體送往殮房。

消息稱，阿明自小喜歡繪圖、玩扭計骰及砌模型，對機械設計有濃厚興趣，胞弟贊敏多次讚他「都是阿哥最厲害！」阿明早年在觀塘基督教聖約教會堅樂中學理科畢業後，高考觸礁轉讀IVE，為能考上大學，他勤奮學習，終在眾多學生中成功考入理工大學機械工程學系

tinder

玩app囉

一樣
不過摺可能係性格問題
有d同事都好多朋友

等我同樓主做機友啦

我見到自己開post

同樣

Same
已經習慣左自己一個行街買野
自己食飯
無論幾時都塞住個耳仔聽歌 日日就係ff 心入面自己同自己傾計

未夠20已經零朋友

邊緣人由出世都注定左
搵朋友傾計又冇野講

人哋都花咗好多時間去維繫感情嫁

平時要OT 得閒要溫書準備考牌
邊有時間去擴闊社交圈子
平時frd gathering 都去唔到啦

lm 見到自己.....

完全明白樓主…
就算番工識到幾個好傾既同事，
收工食飯都係繼續傾進修考牌…
想傾下工作以外既話題就一句起兩句止…
咁我寧願一個人靜靜地食飯好過…

做工程搵咁多錢 冇女都繼續做啦

星期六日又得返自己一個
其實各位巴絲用開咩途徑識人

無女有錢把撚

轉工變左又冇錢又冇女

一入行就開始無朋友咁濟
我都係上網識女仔，當係識朋友吹下水咁

唔係工程，但圈子都係好細

仆街好驚畢咗業同你一樣

温咗考試未呀

Me3
有時諗係咪值得

me3
有時諗係咪值得繼續

咁就要親仲讀緊書識多啲人
畢左業之後都要記住主動維繫

最on9係成個工作環境搵個女人睇下都冇

其實無架喇....

到你約得出黎人地都有老婆仔女

人人都係咁架啦
搏殺期人人都忙

博你條命 人工低工時長

你得閒姐
有人有時間去進修多過同你social

温緊，星期一朝早第一科

同你掉返轉yeahhh

今年grad表示: 社交圈子開始縮緊

邊行?

nurse

中學開始冇識過新朋友

大學一堆hi bye frd
有事就問你點做project，final考乜
冇事就唔會搵你

我讀到最後一年先有班熟熟地
點知就開始停課 到最後又係一個同學都變唔到做朋友

出嚟做左一年野已經係咁
一冇拖拍就冇人約
身邊啲frd又個個有男朋友
都唔想煩住人要人陪我出去hea

移咗民咪仲難識 on9

我做d女人多嘅工作，根本冇機會係工作認識異性平日又有d宅，完全冇識新朋友嘅機會

咁點識，玩app?

冇玩呀，覺得周圍識人好攰，app上既人又唔係志在拍拖

Metoo
但唔係點，最直接用app
身邊有fd識到長拖

圈子全部男